大鑊 個professor 講我唔贏而家話要肥咗我 點算好

是咁的
話說今日晏就12.就要交一份asm
但我部機出咗問題 交極都交唔到 影埋相send email俾佢同佢講話我已經做好晒但係交唔到 然後佢同我講話交唔到係你嘅問題 唔係我嘅問題 總之一定要準時交 跟住我隔咗3分鐘之後同佢講話我交到了 點知佢同我講話收唔到
我就同返佢講

收唔到係你部機嘅問題 唔係我問題
跟住佢就話肥鳩我

唔想defer 有冇人幫下手

肥左你佢要寫報告

你唔係真係信呀

跪低幫佢含拉.

你仲快過嗰幾條仆街

一講我唔贏 就話要肥我

非gay

我都試過 你大聲屌佢老母就得

權喺佢度，你講贏有咩用？
大學生，總有方法交到，用下腦啦

屌你老母 佢唔止教我一科 遲啲仲見到佢

問卷寫衰佢，雖然冇用

知道邊個先係你真心fans未

樓豬咁撚型，抵讀多個sem

其實係點交唔到，如果係moodle upload 唔到，用email send比佢咪得

拉

打佢一獲算啦

我講真話 條友就要肥我

樓主真係咁串?

有用架 但要比多小小實質例子
有次寫衰人,上面真係有人落黎查

我串過馬撚

根本就有moodle/email time record

邊有得拗

我啲gag咁好笑 冇人識欣賞

拉你老母

如果得你一個覺得好笑，你應該檢討

撚有用 下年又有一科見到佢 到時到佢寫衰我

咪又係跟template改

佢有冇預多時間俾你upload?
我所有限時test同exam都會俾多5-15分鐘upload時間
咁都upload唔切就真係自己問題

電腦搞唔到咪用電話 根本冇藉口

應該年中肥唔少人 我呢科出名嚴

香港依家邊有道理講架 誰大誰惡誰正確架啦, 乖乖地幫prof含返次算啦

拉你老母？？？？？

搵subject leader

蝕章啦Ching

手足

但我講比啲師姐聽 佢哋個個都笑個喎

Asm 遲交抵肥啦
Exam就話遲幾分鐘可以針下

Asm

唔知樓主係咪假膠
如果係真嘅話 咁抵死喇
識得用email問prof. 唔識用email交功課
仲要咁撚串 我係個prof. 都F鳩你喇

係笑你又衰on9

嚇下人等d新生驚
咩抄襲果d人地未查已經企出來認

您現在聚腳於創意台

你都有follow大隻仔同肥仔？

識個fd喺中大唔知咩事比個prof玩，肥佢兩次變咗遲人兩年先grad

樓主慢慢enjoy大學生生活

樓主真係弱鳩智抵你肥

識個prof有曬template 同唔怕見arr

寫野好難咩
佢求其屈d位話份assignment on99
已經肥得

kill人為樂？

又玩膠

邊個prof.會鍾意deadline fighter

照屌
Send埋email俾相關department head
去晒唔同部門 報館
到時睇下邊個驚

比人串過exam0分都pass到佢果科就開始kill exam低分果啲

晒時間 人地打份工

鬼得閒理你

抄襲要捉 大專捉晒啦

defer係你問題
唔係我問題

依家佢係串鳩人

i大？

拉+1

去Dept 投訴佢

去民主牆寫衰佢

你唔講佢唔會知

professor又無錯 本身deadline一早講好左, 而且交唔到的確係你部機問題

您現在聚居於「創意台」

點解搞到咁臨dead line 先交，你先前已經知佢係嚴嫁啦，已經唔係個人醒唔醒目嘅問題了

deadline fighter永遠覺得自己冇問題早一日交咪得囉傻鳩

你中三畢業就靜啦

但係我之後交到 佢話收唔到 我話係佢部機問題 佢就肥我 而家淨係准自己部機有問題唔准學生部機有問題

肥人要寫report係咪都市傳說
年中改卷肥唔少人都唔洗寫

上咗熱門 我冇follow到

唔識做人 一個f當學費啦

下個sem讀過囉

讀多個sem 啦 柒頭，成日預到d野咁趕

咁都上到熱門？

仆街 咁師姐應該估到我係邊個

呢啲嘢一早有曬template 啦
大學第一日run咩
原因來來去去都係個幾種
改個名就出得
唔好以為自己好醒至得架
人哋professor 做咗咁多年人睇人多過你食飯啦

肥咗學生唔使寫報告嘅, exam board有人問就講兩句， 搞掂

屌 咁我都係講真話姐 唔係要我扮死狗呀

唔早d做

發動技能：潛規劃

入嚟之前以為標題係 professor話我肥咗唔要我 點算好

如果你交到佢都肥你 佢就要幫你含

Gay

咁咪好囉，宜家咁嘅時候出嚟你都唔似搵到野做

下一年更好

推

早啲做好，交定個file上去先，有update就再send個新file上去嘛。
個個deadline fighter都係last min先交功課結果推倒個server.
一係預定時間返學校交功課嘛。

Deadline fighter 比你交係人情唔比交係道理
明年請早reg同一科

defer啦 傻西

唔肥都爛grade

人地話哂讀咁多書就算要寫有幾難 何況應該有哂TEMPLATE改兩改就交得

樓豬做乜駁嘴串返人

因為初頭我交唔到 佢話我部機問題 咁我而家交咗 佢收唔到 咪同返佢講話可能係你部機問題囉 佢就肥鳩我 我講事實咋喎

有幾難拆
你同佢講: 你睇吓你講啲嘢幾撚留心聽

佢出個D比你看都死啦

你執佢口水尾好難唔諗你係潤緊人, 好小器架d professor

屌 可能陣間扮吓死狗算 我電腦廢就得 佢電腦廢就唔得

呢個真 但邊個知我最後有冇交到 都係個Professor知 佢死口唔認我就仆街

都係佢教 佢可能已經Mark低我落小氣簿

態度影響結局

返去幫佢奶西求下佢

把你send野比佢的email copy to Department head 喇！

而家啲professor 咁小氣

祝你好運

邊有professor 咁小氣 講兩句都唔得

贏咗場交，輸咗份paper
有乜為呢

咁撚勁開名post 証據囉

你話已經錄咗佢音，有乜問題你在佢工作地點跳，到時錄音亦會公開

Asm

樓主又開假膠post

呢度創意台 一睇樓主就知假膠啦 仲要加埋是咁的

認真 樓主一定冇可能講嗰句 佢應該會成隻死狗咁同個Professor講 唔好意思 係我錯 下次會早啲交

樓主好型

你諗下如果你一個咁講, 個個都會咁講. 保管好你份功課絕對係你責任

你學下人啦，咁你咪媾到條m女，唔洗求番號打飛機

你真gay

贊成 都唔明點解樓主咁得閒

fans都gay？你個肥仔真係gay眼看人gay

小妹真c 冇得打飛機 樓主撚有女

抄人地reddit D Meme當有趣

Source:

8/10 笑得出

係 樓主成日派埋呢啲膠 上面嗰個真心晒

Old news

呢位同學, ASM係預你早交唔係夠鐘前先印黎交

ASM, 遲交 = 冇交, 分數先打8折。

創意台

報國安斬斷佢手腳

人地同你上左一堂啦

而家上第2堂，考你點補救

If you can’t fight them, be part of them

我意思係你唔屌佢老母就蝕章啦

fake plastic

扺死。明知佢地要面仲專燈落人面。唔肥你肥邊個。

RIP

如果佢當眾落9人面，我念人地真係唔怕寫呢份報告都要搞死佢。

你gay唔gay都唔係重點

大量教畜，一早睇唔順眼好耐，讀過書好似俾人揸住個春袋咁。柒吓柒吓，屌咗個傻閪一獲勁嘅之後去咗做泥水佬。仲撚開心

告上校長

其實你抵死
正常人都會肥你

Subject code幾多
孤憤B，我，係u gym常客
個professor 見我身形應該嚇到跪低

樓豬ho ball

屌你咁幽默洗撚讀書要張沙紙
出黎搞棟篤笑更加大成就啦

聽過有啲 講到唔用學校個system交 一律當冇交
死server另計

12點 deadline 你12點先upload都好大問題啦

就算佢收你份野 你唔會知佢背後睇你順唔順眼會唔會私底下減你分
做人處事都未識分莊閒 點出黎做野

你話退學大佢囉

樓主高質

大大聲屌佢老母

同department head 投訴

唔識用其他方法交，仲要同professor 頂撞，拗贏咗又如何，佢比個爛grade 收你皮呀

嘩好串啊
咁你咪仆街囉

肥返佢轉頭直接quit

首先個系統真係顯示左你遲交
呢點就己經夠原因F左你
自己佔下風仲要串prof 好難救你

下個sem 再見啦

篇野回鍋過幾次啦

professor: 全校都係我既人，你點同我鬥

樓主當連登仔狗咁撚

如果有好多學生情況一樣就可以話係系統/老師部機問題，否則好難入到系數/老師數

佢地都算有禮貌果d黎

咁就係
見一次小一次
小到佢懷疑人生
小到佢求你要返個pass

誰你老母 on99

咁的確係你問題

好似唔知邊到睇過呢個post嘅英文版

professor對自己果科有好大權力

人在屋簷下，不能不底頭，乖乖地含落去啦，最多刷多次牙

全班係咪得你有呢個問題?

叻仔,,,PROFESSOR 都夠膽串,, 同埋你APPLY 返相關行業既間, 有可能間公司有人識你PROFESSOR, 會打返比你PROFESSOR去問, 得罪PROFESSOR 小心搵唔返自己本系既工

個問題係 點解唔早D交, 要衝最後一分鍾去交

贏咗場交，輸咗個學位

仲有得你揀？

真係有用 但得你一個唔夠 要成班比分低 comment寫差 啲大粒野就會睇

開全名

我地幫你求下情啦

你真係唔識分莊閒

你要浪費時間retake者 抵撚死

咁就幫佢揚開佢有咁大搞咁大啦
原來啲professor唔係用成績比分學生

多謝